呢場運動遲早會輸，輸俾淺黃香港人

文宣又唔係無文宣過，但港豬係善忘，同埋硬係覺得一邊打爭一邊返上去吃喝玩樂無問題。琴日話說小弟去精品拎埋最後件貨同佢bye，係等lift個時聽到一對年輕情侶，先講完反占中，之後話題係彈咗去話要去長龍野生樂園玩個短線團，我真係個下好灰，究竟你出黎遊行定打卡行街。
已經有好多兄弟呼籲唔好幫襯深藍同大陸野，你睇下吉野家，而家人流又多返啦。
好啦，就算你無留意當佢係一般企業，好多都擺明中資，例如小米唔係唔識吓。
但當然仲有好多佢低調到你當佢係台灣野，真係唔怪你，如果玩和理非，不如諗起點樣搞一次運動令大家知道係唔係中資，同埋呢種運動要隔一排去做，唔係善忘香港人罷買一星期又入返去。

分化post。

槍頭指向自己人。

好多人一邊發夢
但又會間唔中上去吃喝玩樂
但你又好話淺黃
有錢出錢有力出力架

一日24小時發夢好唔好
又分化，又失敗

咁請問點定義佢地，我講重點係要人持續抵制，而家問題係呢度，我都無話分化，而事實上好多人都忘就14年點輸

分化撚

反占中

樓豬一係on9，一係1毛

block，負評，上一頁

反占中
不推文回覆

我地要做既係令淺黃 變 深黃
中立 變 淺黃
淺藍變中立
依啲時刻重係深藍既 就 唔好理9佢

覺得分化就分化，你地接受到啲人一邊口話支持，一邊on99送錢俾對家，而你地唔去講返俾佢地知，你地鐘意啦

Sor，我打個時好灰好嬲，打錯，係反送中

請善用不推文回覆